dllm遮都偷

落咁撚大雨 食完餐飯遮都唔見埋 點走？好撚自私 仆街 睇路呀偷遮果條仆街

轉頭喺遮架拎第二個把遮

下一條友

落咁撚大雨 食完餐飯遮都唔見埋 點走？好撚自私 仆街 睇路呀偷遮果條仆街

轉頭喺遮架拎第二個把遮

無限loop

我冇咁做

典型港豬一隻

茶記食野
睇住個師奶拎我把遮
我開口話"喂小姐...."
都未講完佢已經一輪咀
唓鬼知咩咁多把遮喺度鬼知咩又冇人
出面咁大雨鬼知咩&^~#/…T
然後掉低我把遮走左

最on9 係要迫你插遮桶